啱啱我拒絕左隻兵

但係我地一齊食過，咁即係有冇蝕底比佢

食咩？

你現在聚居在飲食台
杏仁露裡穿梭

你痛了先需要我

弘B食飯呀～

我要你

it's 3AM in the morning baby don't u ask me why 椰嘻椰～

菇初

但願沒什麼拉扯與糾纏
故事維持不變

而有生一天會遇見見見見見見

你一句簡單的問好～